我以前成日同人講,幸福唔係必然, 大屠殺不停喺身邊發生!

我以前教人,睇下赤柬,毛啦啦殺幾百萬人
睇下越共,投奔怒海死咗5十幾萬華僑
黎巴嫩,東方巴黎, 而家變咗廢墟
伊朗, 80年代啲女重著三點式泳衣
跟住南斯拉夫, 以前backpacker 聖地,之後鄰居殺鄰居,能住大屠殺
跟住伊垃克,跟住敘利亞,

呢啲地方本身都唔太差, 有啲直頭正添.

所以災難乜都會有, 要有心理準備呀

估唔到真係中! 咁快輪到香港!

香港大屠殺將會發生, 我估係農曆年前!

繼續, 隨著黑警大屠殺,

重會拉幾十萬人!

Share:

RT:

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

之後他們會被所有人消算。之後香港又回復往日的光輝。

你又咪鳩up 屌你。有時間做多D文宣啦，你老母嗰西。

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..